車公如果唔靈，明年唔使去拜 (要去還神)

又話天眼灰灰疏不漏，而家距離農曆新年就快一年，支簽不但未應驗，正義一方仲被迫害到越嚟越慘，如果剩番呢兩個月車公都唔找數，明年唔使旨意再有公信力

16.12.2020 李私煙死咗，車公顯靈

唔知點解好期待新年會抽到支咩籤

平時都唔信，但係今年